中大校友會真係諗住係亞博開會?

由於本地新型冠狀病毒疫情近日急速惡化，校友評議會常務委員會為保障參加會議者安全及健康，原訂7月18日（星期六）舉行之週年會員大會將按原先週年會員大會通告上所訂定之延期安排，延至8月22日（星期六）下午三時舉行。另外，由於今年週年會員大會登記踴躍，出席成員人數遠遠超過原定校園場地的承載量。為配合需要及安排，會議場地會改為亞洲國際博覽館。

但依家亞博會變成方艙醫院 仲係呢度開會唔會有校友會群組

改期到下年，已經...